平時情侶/夫妻係埋一齊既時候會做d咩？

除咗食飯訓教做愛之外....
平時會做d咩？會唔會分開各自做自己野？當中會唔會講下野？

除左呢幾樣咪返工囉

除咗返工呢?
另一半係咁話我地個關係好悶....嚟嚟去去都係咁...
老老豆豆...佢又冇乜興趣...咁就自自然然變咗hea架啦
hea到咁上下覺得悶又話你

一齊睇連登

分開睇手機/電腦/打機
有時一齊睇YouTube 就會一齊笑下傾下計
我覺得講人是非是聯絡感情嘅最好方法

煮西餐整甜品 可以叫另一伴幫下手
彈下結他鋼琴 可以教下另一伴
以上我都識不過無女友

一齊搵啲野試睇下會唔會岩囉

例如 行山，打下羽毛球，周圍搵下好野食

叫佢一齊跑步 難過登天...
另一半最鍾意就係攤同睇電話...平時佢返工冇野做養成既習慣
好咁陪佢睇電話....睇睇下冇野睇就呻悶...我都好難做....

行街睇戲食飯
傾計
屋企打機
屋企睇劇
一齊上連登
各有各玩電話
攬攬錫錫

但係keep住日日做唔怕悶咩?

女人係咁
唔會諗下佢係悶嘅原因

平時做開...當你loop住每日五個鐘....一個禮拜後...會唔會開始悶？？

我話過佢...佢話返我無辦法改變到佢....
點搞呀... 人要改變梗係自身先改變到...

一齊煲劇，一齊睇twitch
各有各撳電腦但又同時一齊睇電視

weekend出下街行下公園跑下步

LAU Ming learn things

同佢一齊攤,然後訓....

好少出街
係屋企訓多

agger...雖則我都想做下自己野...但有時我陪佢上網...
佢話悶...我真係企撚咗係度...
老實講...個城市就係咁大 要去既都去過晒... 唔通十一二點帶佢入元朗行個圈出返嚟咩...
其實會唔會係佢冇乜個人興趣呢...個人興趣又應該點培養...

我就唔可以各有各撳...
因為各有各撳佢話不如大家返自己屋企咁啦 洗乜一齊出嚟...
有咩方法...真係諗爆頭

已經做緊...過多幾日佢就會話唔想成日夜晚都攤係度冇野做...
喂你又冇乜興趣...咁總有少少時間係會覺得悶架...
咁都接受唔到都冇計架喎...

我地在與女人相處前
必需要明白女人就是垃圾生物
抱著這個信仰 我地才能跟女人好好相處
一旦忘記了 整天便在怒火之中
殊不知其實自己是和猴子講道理
這個時候 買些東西送給她們
她們一高興了 什麼也忘了
因為她們到底不是尋求真理的生物

捽碟

唔準喊！
做人要有希望！

要

主角係女嚟....
佢盡過力屌我要諗下平時應該點相處....
喂屌 明星咩...日日都多姿多彩咩...

巴打 受教了
我瀨咗幾次野之後都係唔同佢地講道理好d
但要令佢情緒變返正常 巴打有冇計...
係佢唔開心/嬲既情況下可以做d咩...

瞓前做愛 食午餐前做愛 食完午餐做愛

另一半一星期得兩日假
有時係閒日，我要返工
所以一係係屋企hea下，一係食完飯行下街
冇咩特別節目

Say sorry My son

其實做咩活動都有悶既一日，接受唔到咪搵個新lor，佢係咪對你份人對到悶

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

佢話初初追求嗰陣唔係咁...
我都唔識點答

佢連連登都唔睇點算

咁佢似係對你悶左

要視乎是哪一種猴子了

咁男女都一樣啦

女人係感情用事嘅動物
突然俾啲驚喜或者驚嚇就好好多

都係行街睇戲食飯 碌電話 煲劇 上連登
我地都好鍾意攬住訓覺
做啲野好悶
但同對方一齊就會覺得過得太快

睇電視
睇戲
睇電視劇
煮下野
？

你啱小小 你老母係垃圾之中既垃圾生物

夜晚落街跑都唔肯
懶撚過閪 垃圾

睇書 做下手工（好食時間，一件差唔多十個鐘）
跑步
煮飯仔
行山

唔會啊 至少我未悶
同埋我地仲會一齊做gym
悶就落街買餸，去圖書館借書睇，出街行下

其實你諗下你同你屋企人
平時係屋企都係各自做自己既野
有時傾下計
一齊食飯
足夠維繫感情啦

情侶既話咪再加埋多啲身體接觸
分享下日常事
夠啦

買粒震蛋俾佢解悶

去傢私鋪 樂器鋪

跑步
煮野食
行山

一齊攤係梳化睇下戲或者煲劇囉
有心維繫既話實揾到野一齊做

肯定去過香港咁多地方？
國家級地質公園去過未
坪州去過未，唔係東坪州，係坪州
下白泥，南生圍又去過未
如果話自然生態好無聊
咁四圍揾好西食咪又得 作為中西文化交滙嘅城市 咩嘢食都有
怕肥？咁咪一齊做gym囉 唔曬唔熱 無藉口啦掛
利申想要女朋友

做愛囉屌

乜都做，的佢岀去跑下步又好打下波又好

吵下架咁lo
自己ok, 另一半嫌你悶, 有問題但又無建設

一齊睇書

如果有個兩個人ge小天地，每日同佢宅係果到，已經好開心

希望越大,失望越大

悶就一定悶架啦
講真，大家咁熟，又相處咁耐，
邊可能個個禮拜咁多驚喜⋯

我覺得拍拖階段就算2、3年
可能大家都仲會幾「勤力」
結左婚，就算個人唔變，
相處個pattern一定會變左、平左

真係要睇兩個人參唔參得透「平淡是福」
特別而家身處亂世，其實有彼此應該感恩

利申：拍拖10年+先結婚

所以我都唔會諗
彈結他彈琴都係我自己既生活一部分唔需要多個人係隔離
煮西餐整甜品係我想食而做 唔需要為人而做

去四季傳播武漢肺炎

行街，最鍾意周圍睇衫，又行下d超級市場睇下有咩好嘢食

69

我自己有個studio 基本上晚晚都同佢一齊
但依家呢段時間點出街啫大佬....

我自己都同佢解釋過
佢話咁人地呀邊個邊個又唔怕咁...
人地兩公婆悶又同你講咩...
更可況呢幾日仲出街? 我自己係屋企都唔點講野 講電話又會有咩野講...

都啱既..但行得耐又怕攰
更好況呢幾日點行街...
有冇巴絲講下呢幾日有咩好做...

已經嘈緊了
個問題係佢響屋企到好悶 我又自己顧住做自己野

睇戲/睇綜藝
各自打機

體力勞動真係逼唔到....
咁耐以嚟淨係打過一次波 跑過一次步

做運動呀 全民健身
一齊一個星期做兩三日已經好忙
淨返果d日子咪打機同睇劇

如果我男朋友會咁表演我應該會笑死
佢都prefer留喺屋企
但我成日想出去玩吓遊吓

咁星期六日去呢d地方梗好啦
但講緊既悶係夜媽媽 食完飯 行完街之後既時間。。。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

其實呢d時間 留喺屋企應該都無可厚非啦係咪?
自己都悶既時候點樣為對方解悶真係一大學問

我逼唔到佢做...
咁一個星期你要加返個兩三日去打機睇劇....

覺得如果hea嗰陣對方間中有專心比 attention自己，就應該唔會覺得悶

叫你條女幫你化妝，一齊玩女裝

睇膠登

一齊睇Netflix/漫畫/書 講電影 講番工是非 講飲食

我另一半真係會變魔術比我睇

咁想玩就自己出錢出力

又要逼人plan/搞，又要黑面，又嫌累

睇下書？煲劇跟住討論？打啲要合作嘅機？

屌屄 做手工藝 一齊睇書

應該要點比attention先叫比到呢？

有咩手工做 想搵黎學下

最簡單咪羊毛氈 我自己有學

想知 lm

經常各自做自己野，間中坐埋梳化一hea下互捽
但女人始終鍾意事無大小叫下你煩下你刷存在感

LM

一齊睇雞寶

但其實有計傾應該唔悶㗎喎

好好笑等我去學魔術先

好似見過 係咪用針吉下吉下個隻

唔要

一齊煮飯仔睇戲睇YouTube
最鐘意係佢房打二人邊爐
搭隻腳上佢隻腳勁溫馨
有次食到差唔多飽
就……

睇戲 睇 Netflix
睇下日本綜藝
一齊打機
睇佢打機
一齊食野
出街亂咁行
傾下身邊啲人啲是非
或者攬住一齊玩電話
老實講 你鐘意佢 做咩都唔悶 因為你見到佢就最開心
同埋又唔一定要做野既 有時佢係你身邊 大家各做各既野都好開心
我諗往後五年十年日日同佢攬住係屋企睇片都唔會悶

巴打咁有才華遲早會有🙎‍♀️欣賞你

diu 我係女
我ex 係男

未撚見過男人咁撚港女

睇netflix 我地會一個星期一兩日movie night會一齊整爆谷再睇戲
周圍行下去下行山行下海邊
間唔中一齊煮下飯仔
試過有次真係無野做整左成個下晝壽司

發夢

屌屎眼 互射

臭HI黎

做多幾次愛
時間自然過得快

做愛>返工>做愛>訓教

一齊打機一齊睇書一齊去旅行行博物館同埋一齊上連登

肺片

咁麻煩？你地拍咗幾耐拖

Yup

一齊睇電視玩電話 睇睇下我就會玩佢細佬
玩到佢扯我就停手 佢就會捉住我黎錫

咁冇理由呢幾日 日日都玩佢細佬架....

好鬼chill....我諗放大假先得

鍾意咩都同佢試
第一次行山 露營
觀星
試過有次條女話呢排好撚凍 上大帽山吹下風好唔好

唔係囉

戶外野真係冇試過 佢又惹蚊...

鍾意望住男朋友打機🎮

原理係咪同睇打機片一樣